(代開)Ps4 Pro club 招人

招人位置：
LM / ST / CDM / RB / LB

-Fulltime、通常每晚10:00後開波
-肯同隊友夾，配合球隊戰術
-有sense，現位要夠快，基本俾波走位
-最好有mic，方便開party溝通

有興趣試腳，留Telegram、講低想試咩位、上線時間

tg:Alcacer5b06
St

LM/RM 斬波多，基本可以每晚開

St/lw/ldm
每晚10點on

簡迪踢法似我

防中 89；前鋒 90

唔獨食，最鐘意傳波，新年無嘢做，要招攬我嘅留TG

BTW 我唔會full time

tg :